摩洛哥有人帶頭盔

岩岩見到，其實咩黎？

防牙朗勁射

牙朗一野射撚爆佢

仲有士巴拿 槌仔

1:1

標童，請施治

上場腦震盪 帶黎護住個頭